你地塞夠未呀？

上水去羅湖班火車已經停左成半個鐘喇
搞到我返唔到鄉下

終於開出了塞就有用咩？

唔好比佢停

唔好停

［起身啦喂］七點半全城港鐵不合作運動

有大圍附近手足！8:40塞獅子山隧道！要人！

放棄大好前途 預左俾人炒 但係今日我一定要罷工

扯貓尾！！！！！！！！

[突發]西鐵線有市民受傷昏迷 情況危殆

求救！記得塞埋大欖隧道！！！！

將軍澳隧道至東隧都要車！！！！！

「要人」圍巴士？冇人點圍？個個都唔起身！

［突發］人手調配！！！

急！紅隧要人！

［突發］龍翔道要人！！極急07:30

一個不能少 航空業已經打頭炮 8月5號超過140班航班取消

【同我推撚爆佢】向女權國際組織投訴黑警性侵女抗爭者

非常危險時期 抗爭者怒氣已經去到臨界點

天琦：越係嬲 就越要冷靜

人地唔罷係人地自由，唔該陣間好聲好氣D

喺大埔連儂隧道，同一個後生女傾完偈之後，我覺得真係好羞恥

對於個位天水圍嘅少女，希望大家注意小小後

嗰班話女事主只係扯過咗條裙/條底褲冇甩嘅人 同我入撚晒黎

【突發】3/8 突擊英國廣告牌！ 前英國外相、現任國會議員聯手去信英國新外相！

721 元朗白衫事件=政府策劃恐襲

我正式宣布，呢場運動已經全面升級

［突發］警察內部流出，有聲帶

正 又慳返程車錢三罷真好

沒有不合作 只有超合作

個人無事應該繼續返工